好感動，前線真係懂游擊了

好感動，前線真係懂游擊了。
不過見到每次大家叫走嘅時候，總會有一堆人慢吞吞

希望大家手腳快啲，唔好累到其他手足。

加油，小心！唔好被捕，受傷！

Me都好感動
毛主席萬歲

加油!

毛主席萬歲
毛主席既戰術思想真心無敵

藍田做乜，做乜係到用木板頂住

革命不是請客食飯

大家唔好恃住街坊幫就走得慢!